[垃圾翻譯] 美帝對香港狗官具體既制裁措施

英文原文:
As a result of today’s action, all property and interests in property of the individuals named above, and of any entities that are owned, directly or indirectly, 50 percent or more by them, individually, or with other blocked persons, that are in the United States or in the possession or control of U.S. persons, are blocked and must be reported to OFAC. Unless authorized by a general or specific license issued by OFAC or otherwise exempt, OFAC’s regulations generally prohibit all transactions by U.S. persons or within (or transiting) the United States that involve any property or interests in property of designated or otherwise blocked persons. The prohibitions include the making of any contribution or provision of funds, goods, or services by, to, or for the benefit of any blocked person or the receipt of any contribution or provision of funds, goods or services from any such person.

大意如下(根據google translate再改編):
根據本日的行動，所有由上述受制裁人士個人擁有、或與其他受制裁人士直接或間接聯合擁有的所有美國財產、財產中產生的利益和實體。不論係佢地自己或在美代理人擁有，有50%或以上將會被凍結以及必須向OFAC報告。除非獲得OFAC頒發的一般或特定許可的授權或獲得其他豁免，否則OFAC的法規通常禁止美國人或在美國境內的人（或過境）進行所有涉及指定或其他受制裁人士財產或權益的交易。制裁措施包括禁止所有被制裁人士為其個人、或者為其利益作出任何捐獻或提供資金，商品或服務 ; 或禁止該人收受任何捐獻或提供資金，商品或服務。

英文有限公司，見無乜中文翻譯所以獻醜，譯得唔好屌細力D。

大英祖國幾時跟隊

輕輕一推